[ViuTV] 2230-2330 全民造星II [請用不推文回覆 劇透細字深藍色] [光復香港 時代革命] (39)

光復香港 時代革命

為免阻到行動post
請大家討論時使用不推文回覆

劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

狂賀

已錄影鏡頭全刪《全民造星II》花姐直認 Cut走撐警劉美君
本年度我送返句頂你個肺比你

48強名單如下：

以下為人名對照表（持續更新中）：
星座撚 = Stanley
喜茶撚 = Anson Kong
契仔 ＝ ian
因ton = Alton
皮皮 = Frankie

lm
Mc世界第一

爽 仲有得睇梓豪

梓豪吹奏區

Iron man 收咗人工
就唔好hea lead班仔啦

拒絕 劇本

個節目真係唔好睇
留力all in B4算

期待梓豪bb

咁快又推爆po

光頭蛇又過一關
Utuber小圈子
Dancer小圈子
Viu前員工小圈子

B2 B3都可以一睇

大家記唔記得eric戰績
死都要擺Ian 同狗毛一齊表演

睇佢提議2OO組用浴巾表演就知咩料啦害死人

想問下
依家c組留左邊個/foul左邊個
viutv直播過時無得翻睇 又未update全民造星2個page

屌魚

我愛呂爵安
支持楊樂文
阿Jer快啲上Chill Club
心痛Tiger

屌柒花蛆

今年個YouTuber小圈子真係好撚on9冇一個有實力

得MCC好少少咁
火火都收皮啦 話C組技不如人？ 你哋組好彩咋on9

真係好似玩親小圈子都係dancer
而家好憎佢地

如果唔係A3太差 C組應該會連輸4 round
Eric Kwok 真係教都唔教下 太自由發展啦

講到大家對mirror唔公平
其實本身擺mirror入去比賽已經對兩邊都唔公平

分組都有問題啦
點會擺個大叔88同2circle一組
完全唔夾

係咪ViuTV mon post個班見到d人話想睇星一個種兄弟情就特登剪成集出黎 仲要搵返星一仔做

其實我鐘意睇tank既 但可唔可以唔好每次tank出黎都咁劇本 有VVN加持寫劇本 都唔洗咁架 真係害咗佢多過幫佢

明明eric本身想唔要tiger and frankie 點解又執返frankie?

lm

如果edan同jer一齊上就好啦 佢地兩個咁frd

可能VVN有心寫衰Tank 然後獨佔佢

今季真的對好多人都好反感
而家加多個tank
c組除咗皮皮jeremy同will之外仲有邊個值得支持？
見到條魚就好想成個c組foul晒叫eric返屋企瞓覺

唔係tank 我都唔會睇造星2

我重睇多次
Ak叫tank果段
你重點睇後面企嘅參賽者
全部個樣係 黑人問號
好撚好笑

FRANKIE 咪又係因為花蛆講2句先入到

咁撚想捧紅mirror
快撚啲同我棒紅edan先

造星一fans表示 今季真係拍得好柒
Viutv好似想搵野黎吹捧咁
吹捧兄弟情 吹捧屌魚熱心助人
但最後出到黎 好假啊成件事
上季40強入30強 睇左三次 三次都喊到仆街 覺得好多遺憾咁 今季明明有自己推既人被foul但只有唔gur既心情

Jer呀仲有

ak係咁話對自己嗰組唔住嗰時
我成家都話哂氣啦
對人唔住又唔讓返俾自己組入

Edan jer deserve better

+1 知道星二有佢個下好開心 唔忍心佢比劇本累到咁多人屌佢

仲有Jeremy 同皮皮

個個都對佢反感 我真心覺得好唔抵
tank係有實力
就算最差既唱歌 依加進步左幾多有眼睇

真係講經咩

皮皮快啲拍劇

同埋有團火都好重要 睇得出佢係有
仲要會takecare大家 其實係我心目中入硬既十個人選 都唔知Eric kwok個腦做乜

我都想睇佢笑起上黎真係好靚仔
都唔似最老個個

tank入最後十強都絕對夠料

其實viutv
識唔撚識架
明明成班人都屌緊評判好地地
要搞大龍鳳 嬲屌

唱歌真係進步咗好多 同埋feel到佢係有情有義既人
開頭真係覺得佢會係星二入面做星一lokman個位咁

其實我都唔明點解frankie入得番
佢出左道成年唱首歌都唱唔掂

皮皮企係到表演喊一分鐘都好睇過屌魚多多聲

佢喊得好靚仔

今季完全冇對某一組有不捨嘅感覺
上年b組被foul我好激動

全力推薦俾花姐搞

因為佢靚仔到企係到都贏咗好多人 雖然甩到咁真係好唔爭氣

花蛆肯捧佢地一定會紅

仲要串柒柒，諗起之後仲要頂炎症就想熄機

B組！

可唔可以唔好漏咗B1
Lu都好正架

樣又衰過人 唱歌又難聽過人
YouTuber嗰幾個入面最憎係佢

做偶像樣係好重要
更何況話佢靚仔真係有說服力
唔似得免費巴同大王係咁俾人鬧

eric鐘意即食
唯獨會俾時間屌魚

本身鐘意佢 而家好憎佢
扮哂野唔想靠關係入 最後咪又入咗 扮乜春啫

B2就算啦 ian同佢地4個完全夾唔到
ian又冇乜火閪口閪面
斷估之後啲表演都唔會好得去邊

皮皮跳舞勁架 仲有觀眾緣都係實力嘅一種

b組剩係對b2冇興趣
ian與他的dancers

Hottick

揀條柒魚都唔揀2 circle嘅Eric真係返去驗眼啦

咁點解一個公開講 一個鏡頭就無影
大家知咩事啦

唔知點解覺得will攬住tiger好cute

yes!! Hottick絕一值得多啲鏡頭同支持！！！

2circle >>> tiger > tank >>>>> 屌魚

諗下都覺得興奮
柳應廷我愛你

唱歌真係好難聽 不了

還番2oo俾我地呀

jer好似喺ig講話想加入joker
好想睇jerdan一齊表演

皮皮甩到咁 都冇比人插到體無完膚
可見觀眾緣都係實力既一種
真係真係好靚仔呀

兩個一齊捧

但完全唔明點解C3會係2 circle跟孖八陪葬
C3除咗孖八都好好

皮皮真係好正

可能eric鐘意揀啲乖仔
屌魚成日刷鞋咪有分加

平心而論
以tiger frankie哩round表現 我係覺得唔值入
其實火火都啱 mirror已經有自己演出機會 除非表現真係好突出 如果唔係不如比返個機會人啦
真係carry到突出既暫時得 lokman ansonlo edan jer

所以比frankie tiger入我寧願比2circle 黑狗入
但唔會係咁樣玩9 tiger囉

絲打你會唔會太痴線 依家唔係選港男呀

雖然唔鍾意wyman但佢有句說話講得岩
寧願拎唔到獎個個鄧你唔抵，都好過拎到獎個個話你唔值

我就覺得Frankie唔值

寧願2 circle入
Tiger今次真係麻麻...

我都想睇呀jer表演joker
jerdan肯定好好睇

睇到好嬲 重溫下

罪狀一： 大陸人優先
作為一個香港節目嘅監製竟然入微博group，仲要係入面優先發放資訊，叫大陸人落黎，仲話要安排啲仔同佢地見，你當香港觀眾死架？

罪狀二：意圖影響節目賽果
雖然屌魚呢條友一行出黎嘅氣場真係好討厭，我都好想佢快啲俾人out
但係你竟然因為私底下唔鐘意屌魚而走去逼mirror out佢？
仲話mirror唔out佢搞到你無咗個節目效果？啫係你本身諗住逼mirror out完佢再播返出黎呀？如果係咁mirror形象真係俾你害撚死呀！
好彩佢地都無聽你講 但你仲要跌落地拿返乍沙 話自己做咗個好好嘅節目效果
屌你柒咗就柒咗啦

花蛆仲覺得佢如果唔咁做 全民造星根本唔好睇
到底係佢節目效果下仲有幾多個受害者

睇到mirror都O撚哂嘴

罪狀三： 逼參賽者自相殘殺
小組賽連表演都未出就逼參選者互投，搞到人心惶惶
點知投完又扮哂野走去安慰人 花蛆你好噁心呀

（專制嗰個咪你囉）

（你整得呢個賽制就預咗一定有人因為咁而被淘汰啦 就算無俾人foul咁俾人投點會開心）
（點呀 俾人投嗰個又唔係你 仲係咁話人開心 講少句風涼話啦 二蚊咁好仲要聽呢條八婆講野勁慘）

（搞完個投票仲問人難唔難受 呢個唔係就係你想要嘅節目效果咩？你有無病呀？）

罪狀四： 合理化唔公平
係大家都唔想聽花姐話時，花姐最鐘意話係唔公平架喇
下？花蛆我有無聽錯呀，你之前唔係咁講架喎
第一round你明明仲話啲評判唔夠貫徹始終，搞到唔公平架
如果你覺得「唔公平」呢三個字係你節目係咁合理嘅話，點解你要開聲話評判呀

點解歌唱比賽都有唔公平嘅地方？花蛆你真唔知定假唔知呀？咪因為你係度囉

罪狀五：虛偽撚
下集預告聽到花姐話覺得一次過foul十個人好殘忍
但個賽制就算唔係你花蛆諗，都係你花蛆approve啦
個idea提出黎嗰時你又唔出聲，係節目度真係要foul人又扮哂野話殘忍？人格分裂？
講到尾咪又係食人血饅頭

罪狀六： 為節目效果親手擺自己個仔上枱

黑狗係表演上未算係好吸引
再加上佢唔係成日笑 唱歌又唔係特別好聽
好難走得遠

結論： 真正唔值只有2circle

咁快比你地推爆左上一個po
好想講
上年花姐憎狗毛

今年花姐憎小魚
其實eric kwok係咪一心想同花姐作對咋

係 foul左2circle好唔開心
佢係佢果組最出果個
佢果組亦係唯一一組冇輸
偏偏就係佢比人foul

感覺上今年得得Oscar li, Heartgrey, Lu, 2oo, Will, all B4 比較好

唔foul啲勁嘅有potential嘅 點捧啲廢柴呀

睇返今集，宣佈十人名單個陣2 circle完全係呆晒咁拍手
唔敢cap圖了已經，痴線越望越心痛

193話 狗毛自己都知唔擅長同人相處
但係一個好人黎

2circle又跳得rap得 個樣都肆正呀
無乜邊個好似佢咁平均 有咩理由唔揀佢

c組表演好似得佢俾人點名讚

扮死狗認錯

Oscar li應該同tiger一齊跳現代舞

下round有咩評判？

feel到火火同eric kwok都唔係好想理花姐
唔同嘅係eric kwok有堅持
火火就逃避，將個波推咗俾lokman

好慘 一講十人名單我都係咁諗點解無2circle

狗毛情緒雖然有啲失控
但上屆佢有個位有自責 感覺上人唔錯

心痛lokman

然後咪俾花蛆入位話佢假囉
花蛆真係好毒

唔怪得知兩日之前呢個大感謝已經係自己IG度懺悔咁樣
其實如果想mirror進步，可以將佢地變做老師教參賽者，幫佢地有翻團火再一次感覺比賽又可以睇到佢哋係咪真係有呢個本事
依家啊花姐你話唔係想mirror霸位，但依家的確因為佢地起碼小12個位，搞到佢哋又尷尬又唔上唔落，咁真係好咩，依頭宣布多一個人嗰頭又話唔要，比賽規則可以任你

Will be

唔怪得知浩南條友話而家走都無所謂已經唔係佢想要嘅嘢，本身都唔明佢咩意思依家明晒

你一列晒啲point出嚟，我諗下年如果再有第3集應該冇人參加

【終極整合】 11.12 破曉行動 ! 再次三罷集合 !

宣佈條魚入到嗰陣 後面johnmak O嘴到下巴跌咗落地

從來未睇過一個比賽可以龍門任你搬，與其話TVB一台獨大不如話viuTV一人獨大

Kay+++++1 基本同意

監製語音輸入戇鳩鳩

edan 同 jer最正

魔音

edan同jer應該係最受連登仔喜愛

唔好燈呀

咁我要吹奏多D契仔啦

唱歌一般跳舞一般
唔識做人 講嘢尾音無 禮貌無
就算畀佢拎埋冠軍都唔會入到行/做唔長

傻啦
ian先係呀

我係絲

覺得黑狗唔係好似你講到咁
有睇佢ig live
有人問佢問題 類似唔中意邊個果啲
唔記得佢答左啲咩 之後觀眾就話佢答得好官腔 佢就講左句 唔想專登講啲說話搞到人唔開心
覺得會咁答既男仔性格好好喎 好體貼人諗人感受
可能係鏡頭唔係好識做人咁 但睇佢同其他人互動都好好

Tiger之後向上望住佢嗰幕cute到

今集內容太垃圾，唔想睇viu點黑箱作業
我地睇全民造星係想睇參賽者既成長同雕琢後既光芒，so far都睇唔到，第二季好失望。

呢集真係要屌
完全唔知睇左啲咩
AK最離罩 退賽都正路 當佢覺得自己退左ironman會俾個位Tank
但佢自己揀個後選人係咩事？以為自己係邊個呀你老味！
仲見到有人話佢型 唔撚係呀？
大大聲叫人行去佢到嗰下真係好MK
佢次次都扮晒義氣仔女 但其實就係衝動派
亂咁衝出黎話事 亂咁黑口黑臉
真係一粒星就唔會咁唔識控制自己啦！

屌 還我2circle
唔要小魚

Tiger 好慘 無啦啦俾人當波咁踢
仲要無問過佢一句
其實out frankie同tiger就係最理想
咁就唔係得一個mirror無入
同埋俾多啲機會星2仔仔

ironman揀人真係錯晒
上一次攬賀嵐
今次攬小魚
唔犯眾憎都唔揀
同埋佢真係lead得唔好
放手俾d仔仔發揮係好事
但做得導師點解唔執下佢地啲key同埋造型
Tank組其實跳得唱得
兩次都係輸造型同題材

吹奏契仔start

公諸同好

好可愛

2oo塊臉爛到

花姐=肥師奶
可唔可以唔好成日比佢上鏡
好唔開胃又多內心戲搶鏡jm9

Will

佢幾時講？？

仲以為無乜人會覺得eric kwok lead得差
原來有咁多人都有同感
啲shot不停影佢組嗰陣都已經覺得佢同佢組啲人嘅士氣麻麻地

我今次反而有少少撐AK
其實佢知道佢咁樣做大家一定話唔公平又好自私
又會令班參賽者唔gur
但佢都冇理
用左個最厚臉皮
大家又可能好唔buy嘅方式
去嘗試留住Tank
因為佢一心只係想Tank可以繼續玩落去
佢知道個比賽對Tank嚟講好重要

大家可能會睇到佢好撚自私又好自以為是嘅一面
但我就真係睇到佢好撚有義氣嘅一面

未開始呢一round果陣
佢仲吹噓自己team多復仇者
士氣應該好好
但而家咁睇好似C組最差

唔係劇本嚟架咩？

唉 佢根本一直都hea住班參加者咁
上屆有阿dee肥仔 lokman依啲猛人睇住就緊係可以放手
佢上屆其實都唔係點理參賽者 果陣去到總rehearsal佢先知Fatboy Moley lokman 淨rap唔跳 就睇得出
今屆叫做得阿tank點睇哂成個c組
但都睇得出唔夠多勁啲既成員睇住 即刻c組冧哂檔
又比哂啲自以為自己勁既人揸旗 eg:88 屌魚
希望黎緊50入40佢睇返實啦

順便吹捧下阿Dee
之前造星一b1精舞門個表演 明明唔關阿dee事
阿dee都幫手排舞 排左成晚 但viutv冇拍低到
其實真係好撚好

先不論eric點揀人
好心mirror 出左道唔好霸住個位啦
賽制既然都定左mirror唔會入10強
你用3個位俾mirror 人入都on l9

俾返2圈我呀屌你花蛆

仲有 唔係話tank唔值定點
但AK退賽憑乜撚嘢佢指定邊個入真係睇到火都黎

成個節目都on l 79

今集真係完美展示花蛆幾撚煩膠
次次foul人都出黎造馬
屌你老母搵完導師又唔撚信人地既選擇
咁不如你揀晒邊個入啦好冇
垃撚圾節目睇到火滾
係咪咁撚想紅呀黃慧君
飲啖水都要剪出黎？？？

喜茶撚做多咗

AK究竟憑咩去讓位俾Tank?
我真係撚明
垃圾viu寫劇本可唔可以寫得好啲？

*唔撚明

VVN心諗TANK屬於我嫁

睇到eric對花姐有d躁底
感覺到粗口版本係：如果你係以阿媽角度嘅話 我理撚得你

所以劇本最後咪eric話佢自己都覺得tank唔應該走囉

佢叫人行過去嗰下好唔尊重導師
以為自己好勁乜都可以話事咁

垃圾波仔同梓豪真fd定扮fd？前幾日見到垃圾波po ig story見到梓豪上佢屋企

有d人覺得ak好有義氣 但咩料 你同tank識左咁耐就可以否決哂比人foul左果10個人ge努力？

就算係簡 都係等Eric kwok簡番tank啦 ak你邊位呀

另外想問好耐 上季都冇咩留意tiger 同埋佢有咩咁特別 唔夠料比人foul好正常姐

連佢點解做到mirror我都唔明..

因為狗毛有實力過佢契仔
一定要做低佢

Eric kwok 輸本身心情差到爆
仲要有個撚樣係到指指點點，係人都嬲
同埋tiger又真係好普通

不過睇落都似係劇本黎，引人屌下博話題
其實佢見到人屌佢分分鐘開心添

如果唔係要foul十個，個結果都無咁爭議

你又幾特別，自己無咩留意人仲話唔明人哋點解做到
唔通無溫書又同呀媽講唔明點解考試唔合格咩

[size=3][size=2][size=2][size=1][size=3]以上都係劇本……
主演：花姐 AK Tank Eric
友情客串： Tiger Lokman Jerry 火火 強尼 一眾造星參加者

花姐！收手啦！我哋唔想睇Drama吖 又攻心又兄弟情又盛 好撚柒煩！無嘢好剪咪剪多啲班仔平時練習、相處，問吓問題，等觀眾了解下佢哋多啲。

本身星2已經被Mirror搶Fo 加上你偏心某幾個人就剪多啲好啲 偏到離晒大譜

仲要加埋啲垃圾drama 花姐仲多鏡頭過班星2
而家係viutv造花姐與她的契仔ssss
大部分參加者變成陪襯品 wtf

阿dee真係好好
上年b4個表演都好好睇
雖然花姐error遊嗰陣覺得佢同肥仔垃圾咗

睇下之後花蛆點樣針對mc先
捧大王捧到咁撚過癮

喂error遊肥仔係咁俾人cut鏡頭，dee gor又出賣王者
點夠其他兩個癲佬出位

喂講實力呢兩個一個天一個地喎

花蛆係咪想做女主角好耐
都幾廿歲人啦 都唔化嘅
講咩身份衝突啫 造馬扮野就造馬扮野啦

狗毛真係唱得好唔穩喎
呢個係事實

燥撚到屌出聲 屌魚憑乜撚
要條柒撚頭把撚咩 哂鳩哂個位
見到2oo ig story心痛

viu mon po人員過黎睇依樣嘢真係好趕客呀
係咁叫eric揀tiger做乜鳩 你自己做撚埋導師咪可以鍾意揀邊個都得囉

就算唔計c組
2oo都好過好多其他參賽者
點解留條濕鳩魚都唔留佢
eric你個腦真係裝屎
仲要逼觀眾繼續食屎

今季個個想foul嘅人去到50強都仲係到先勁
今年大家都好激動 不過係狂鬧嗰種

Eric Kwok係咪外國返黎

中文麻麻地

佢係咪想話小魚有個種星味

係肉字邊

係

腥味

error遊有啲無播嘅可唔可以放出黎睇下

佢rap真係好撚正
完全唔撚明erickwok做乜鳩死攬食屎魚on撚9
食屎魚都唔知係咪有mon po
同2oo合照再po story打左句還給你們的
on撚9你mon撚到po就退賽啦垃圾哂撚哂個位
死垃圾學人開tg gp以為自己好撚多fans呀屌

有無人同我一樣好撚憎LOUIS? 終於俾人FOUL9左，尋晚成集提都無撚提過佢

雖然琴晚個集 AK講嘅內容想讓Tank呢啲唔係幾好

但佢個Tone 喝完過黎係到氹好撚正

好想幫佢含

ff佢拍拖個陣會咁樣氹另一半

以前唔憎 今季憎

見過佢上跳舞堂個啲態度

心諗佢又參加黎jm9

下小魚有tg gp？！

嗌人全名霸氣

係呀屌你 佢ig有條link
得41個柒碌member都唔知係咪自己fd來
真係笑撚大我個口

最後訪問嗰度

屌笑撚到我

節目組會剪到大王喺舞台上跳得唔差又chok得

佢咁hea，如果唔係因為佢上年參賽者有少少光環，今年點會俾佢入

見到佢個樣已經扯火，淨係識ON99咁係度笑，重好似係EYE CATCHING?

真係完全唔知佢番黎JM9

我覺得其實佢地心水好清，參考其他節目都有已經出道再玩比賽，但人地係唔會再用以前組合出道，輸左就係輸，贏就組成新組合，所以個個好努力，相反造星2，mirror輸又如何，係難聽d姐但咪一樣繼續娛樂圈發展，所以mirror咁努力冇hea算係咁，d批評比佢地入都算係咁

可能見到其他人就算mirror入邊嘅人，都有啲成就，所以咪想返嚟試吓，但係你睇吓佢嗰啲態度同過去一年都冇好好裝備自己，琴日輸咗都好似冇好唔開心覺得預咗㗎啦，相反其他再返嚟參加嘅幾大進步，好似表弟真係完全估唔到佢都唱得下跳得下

認同佢訓練後應該唔差

諗諗吓Mirror嘅經理人花姐，成Q日玩鳩佢哋，唔理佢地感受，我諗等佢哋啲實力最雄厚啲，應該就會同佢解約

今季真係好劇本 好垃圾 完全唔好睇

請真 果十個位點會唔揀Tank
係要做到懶兄弟情咁

希望唔好有第三季啦

一味淨係識唱，重要唔係唱得好，係佢果份態度同不可一世既咀臉，FOUL走左真係好爽，下年咪撚再參賽喇EYE CATCHING IDOL

呢個真...係咪特登唔簡TANK...再整一段AK出黎.....

屌我都覺得佢叫梁德忠過黎嗰下個tone好撚正

其實係eric一念之間
佢覺得狗毛到頂 ian未到 同埋覺得ian比狗毛跳到舞
所以揀ian唔揀狗毛

夠膽針mc同佢死過

想問狗毛即係邊個？

佢把魔音搞搞佢可能會ok
但唱歌唔會係mc個個level囉

mc態度上已經唔掂 幾靚仔都係咁話

但你點解會睇屌魚ig

mc可以直接出道嘅level 咪撚搞死佢呀

小魚就好似上年條Tb 一樣咁黑人憎

上季既人

邊個tb

有冇小魚if

If

咩moley

搞唔撚掂，ak真係勁假，
講到有幾對唔住自己嗰組，
屌你然後讓個位俾tank
仲有之前又話mirror一個不能少，
係真係咁諗就讓比tiger啦
淨係識懶有型黑面搶fo
你退賽點解唔公布結果之前講
要特登揀哂人先走出嚟搶fo
你唔玩咪俾翻導師揀人囉 憑乜自己揀
完全唔識尊重erickwok
仲有班盲粉話佢好型型喺邊
仲有eric話佢跳唱ok
明明佢每次都冇粒音唱得岩

Tiger真係唔識欣賞。。。
又矮又醜又瘦，唱歌難聽又淨係識拉丁舞
完全唔知佢charm喺邊
識拍片做導演係幾叻嘅，
咁點解唔做幕後要做mirror

推

小魚嗰種乞人憎嘅氣場 係勁過moley十萬倍

moley似tb咩

其實今次個賽制真係好有問題 攞第一同第二無分別
但第三就要一野foul十人
除非可以打和最低分，但打和喎，咁易咩

一早應該
第一 唔洗foul
第二 foul 4個/3個
第三 foul 6個/7個
到真係最低分平手先各foul 5個咁啦

而家堆人不求最勁 只求唔好輸 咁好玩咩

我覺得狗毛幾靚仔唱歌又好聽
不過越睇越唔鍾意
完咗比賽先發現花姐有心做佢

邊個係大王

真 mc係我心目中係冠軍大熱 咪撚搞mc呀

狗毛都幾撚慘其實 我又唔覺佢態度真係好差

把聲又唔錯幾靚 個樣又靚靚仔仔 咁樣比人做真係幾灰

George

屌我見佢入撚左
想睇下佢有咩講 我犯賤到仆街

張人名紙係剔左Frankie，花姐講錯野又照剪出街，又令人誤會。Tiger係圈住，2Circle原來都有機，佢都係圈住。

就算佢俾C2是但一個
對其餘3個都會唔開心
我自己就鍾意ak嘅
不過咁劇本嘅話就算係佢都會反感
同埋成日提住話lead唔到c2
感覺太自負 真係大佬款咁
但其實要佢揀阿tank可能都係節目組要佢咁做
你又屌得過咗火
喺個20個嚟講 佢跳唱起碼都平均
佢都唔ok嘅咁皮皮都要走先

成日蹺埋雙手皺住堂眉 人地做得好又唔讚 差又唔彈 淨係識話唔啱評判口味 火火同佢都一擔擔

根本一開始mirror做上季小肥林奕匡嗰d角色咪得

一來Eric Kwok係剔Frankie，本來就要佢；二來花姐唔會幫佢講2句吧。相反Anson Kong唔係剔係圈住，似花姐幫佢講兩句先入到多D。

exactly
其實一開始exclude mirror揀60個入去 然後安排mirror入去lead佢地一round再出番嚟我覺得okay
宜加完全浪費咗12個位不特止 仲要撚化埋mirror成員
到底花姐做呢個決定時有冇用腦諗後果同效果

2circle > C組all

期待睇佢跳舞，好charm。C組每人係唔係要鬥兩次?

會唔會又係花姐搞到2circle入唔到

咁佢讓都唔一定要指定任何一個架
話希望eric kwok揀返c2入面嘅入去都得啦
睇有無心架啫
仲好睇過佢指名tank

咁辛苦入到48強
忽然變咗50強都唔入

其實爭議只得1個，就係2Circle同小魚，再之後就係表弟冇Eric Kwok講得噉好。C2 foul哂係應該，最差係哩個小組，C1 & C3較好，想唔到反而C4入3個。

mcc都好 話比佢哋自己揀 我幾鍾意mcc

小魚到底用咗幾多小禮物去賄賂eric

我有啲想聽狗毛同mc一齊唱英文歌

可能送左自己隻眼出去

之前有集佢整親腰要去醫院 佢對每個急救員都講唔該晒 點會無禮貌

mc係好好聽，態度改改會好好前途

唔係mc打手，不過睇完佢之前拍佢同佢老豆既片覺得佢好孝順加分，同埋佢對粉絲都好nice，開始改觀

花蛆會話佢知道自己做緊咩呀

佢係幾平均，可能今年導師唔buy，佢上round去復活區都奇怪，之後撈返又遇著阿叔，可能操行扣左分。

你估mirror佢哋好想玩咩

明明佢哋做評判之後突然又要陪跑，之後又要比班星二批鬥

Dllm Tiger慘撚到

今晚契仔與他的Dancers們應該會對Lokman與他的朋友們

早2日唔係話佢心累都仲安慰鼓勵班仔好好人咩?

另外有無巴打覺得果2個youtuber都好撚廢

實力應該好過A組，起碼冇Youtuber，係分細組冇策略。

入咗谷同睇佢fans啲片 睇得出佢真心錫老豆 唔太覺得佢寸
可能講野直啲同剪接問題姐 觀望下

最後C組講感想，2Circle好唔開心，冇影到佢有冇講野，但見到孖8安慰佢。

柒頭魚又po 2circle做嘜鳩？

A3組冇show災症 是咪退左賽

係就快撚啲 唔好用一節時間講呀

我都留意到 去左己淘汰個度

好人唔等於有領導能力
lead得衰 輸咗先安慰人有撚用咩

剛剛睇返琴晚個集 我覺得C1組個表演係正
Tank Jeremy Brian 個feel似男團 （係tank唱差啲）
Louis 唱係唔夠自信
表弟都算投入
好想睇C1之後表演 佢地應該係C組實力最勁個組

2 circle 都淘汰

明明浴袍隻歌評判剩係讚佢

屌你啦小魚，你真係好撚樣衰。
你望人個眼神真係好撚衰，睇下醫生先翻㴝做偶像啦

唔入佢入個嗰小魚係乜撚嘢玩法

題外話
利申不是小魚粉
雖然條魚唔夾造星偶像感覺 但睇得出佢好享受台上表演

佢真係話知自己做緊咩

但而家真係選緊偶像
其實2circle係表現上真係好好多
佢個rap performance 都好正。

可能真係口味問題

自我感覺良好嘅極致

係咁清楚嘅就唔洗專登出個story黎肯定自己啦
見到佢用joker個icon真係好嬲 佢咁樣欺凌tiger

問題係觀眾唔享受小魚個舞台嘛
胖虎都好享受舞台架

真咩人show 啫
根本成個show都係劇本黎啦
屌
越睇越覺得自己比viutv 玩
越睇越覺得浪費左D時間呀

咪就係
小魚好享受台上表演又點?
觀眾見到佢唔享受呀, 見到佢個樣就反胃呀
不如佢只係表演俾Eric Kwok睇就算啦

2circle係真係rap得好
唔似其他人唔識唱歌先走去rap而蒙混過關
而且個樣又qq有觀眾緣

佢日日都重覆呢句架啦

還我2circle

屌 好心啲人無心玩就一早退啦
阻撚住晒啲位！！

真心浪費咗個位 還翻2 Circle比觀眾

我都憎 上屆已經唔覺得佢有咩好吹奏
成日話佢無自信
但我覺得佢係有自信 如果唔係點解會再參加
只不過佢個樣不嬲係生得尷尬同埋鬼得祟祟
最尾講俾人out既感受 佢一味係到笑
好撚樣衰 以為自己好撚charm

把聲係幾正嘅不過唔太欣賞佢呢個舉動

佢IG STORY好搶口

C組foul人唔提返有兩個之前被投票一定要走的人，係怕又俾觀眾鬧?

可能係冇特別幫口，如果佢幫2Circle而唔係幫Tiger去換走小魚，或者仲有機少少。

要foul十個點都中嗰兩個
唔提都得啦

原來唔係淨係得我留意到
次次有鏡頭佢都係側埋個頭 又射哩眼
無樣無才華無觀眾緣
請問邊撚到有「腥」味 ？

利申本來以為佢性格好 又買餅又同大家fd又盛
識人做viu原來條閪魚份人好仆街！

其實點解正正常常咁望野唔得 到底想點
你話送野嗰啲我都唔覺佢性格好
你話佢入完小組送野俾組員就話合理啫
組都未入 一開始99強已經買成堆小禮物逐個派 乜料呀
係咪知自己人緣唔好要用物質收買人

more

好討厭呢d人
以前公司有條八婆又係咁
好鍾意買零食返公司逼人要

On9電視節目

點睇小魚都唔係大眾口味啦 成個女人咁 痴線

阿叔樣
講嘢成個女人咁
又買乜買嘜派街坊
完全唔討好唔係主流囉
無星味

就係呢個仆街眼神，睇撚到想打爆個電視
痴撚線

唔好睇條屌魚啦
用皮皮幫大家回血 洗眼

真係好靚仔 去佢女朋友ig睇到佢7年前個樣
宜加完全係逆齡生長

又MV

唉又dum波鐘

嘥時間，唔好播啦。

即係今集又剪唔夠時間

垃圾，又播前傳攝時間

不推文回覆

不推文回覆

不推文回覆

不推文回覆

皮皮
2circle

又播M V做乜

應該係for頭15分鐘 比強尼講規則
唔夠時間播返首前傳

又呃時間大技
不推文回覆

不 推 文 回 覆

SORRY

屌不推文啊

追到心不在焉...
一路睇直播一路瘋狂追post...

皮皮

嚇死 我以為去廣告

不推文回覆

講咗廿萬次 不推文回覆

無心情睇⋯

開心些牙想睇

第一季前傳MV好睇勁多

暴大

就係要提返有兩個係哩個原因foul，兩蚊被人遺忘。

睇唔入腦
不推文唔該

不推文回覆

不推文回覆

不推文回覆

不推文回覆

不推文回覆

強尼,五大條件,缺一不可

五大條件，決一不可

五大條件，缺一不可

viutv
五大條件 缺一不可

強尼

白熱化

五大條件
缺一不可

係⋯

五大條件 缺一不可！！

sherman

強尼串到
五大條件缺一不可

五大條件，缺一不可
暴大加油
不推文!!!

完全冇心機睇

Rubberband跳舞咩?

Viutv啲人真係好黃

呢round 評判好好多

皮皮要同屌魚一組

今日eagle ig story

又係梁泰來

呢rd啲評判正常啲
雖然rb唔識跳

冇咗炎症

支持A1

轉播暴大直播我唔會反對㗎

嗌得最勁明明係mcc

辛苦樂仔

咁快又廣告

Rubberband評跳舞round

句野好襯你個名

臨尾會唔會播多次前傳

係囉，咁搞笑
一個跳舞既人都冇。。。

佢應該想Cut到一節一組一個表演咁

開得好緊張咁 我都期待

屌成節都唔知做乜 曬時間係咪開始冇野好cut

鍾舒漫好似係

鍾舒漫

至少佢地係正常人先
6號老婆Tim Lui好中意睇上季

唉今晚見到暴大校友6號，百感交集

我屌你老母
跳舞比賽
評判一個係跳舞嘅都無

鐘舒漫都好中意睇underground 野 應該ok

Sherman跳得幾好架

花姐強尼ig

Sherman最近都有出唱跳歌架好似

不過今日無乜心機睇

仲睇電視... 中大都就無喇..

三哥
193

A1

楊樂文

唔鍾意呢組

但係印度Jerry

A1 4 dancer
B2 4 dancer + 1 singer

B2贏硬啦

見到條印度撚唔開胃

點解佢冇得同返本身組員一齊......

廣東歌

契仔與他的Dancers們
大戰
Lokman與他的朋友們

五個人得一個識跳
你話評唱歌都好啲

使立消廣告

Lokman for sure

印度人真係抵foul

佢退左？係咪未交代定我miss左

Jerry收皮啦

Sor 快手 唔記得不推文

契仔組 其他人唔出聲還好
但a1開口 真心會出事

2個都唔鍾意

anson lo 與他的軍隊

咁上年的確 有歌唱導師

今rd鬥跳舞

sorry 唔好屌

真係退就好

下下要人教
自己唔識學架？
串過馬撚

佢地組講得好好喎雖然係寸

快啲輸啦，A 組都好多垃圾要foul

佢係跳唱歌手。

上年咁收得
點解唔係加budget而係cut

咁真係難聽WO

係喎

A1淨係中意Lokman同繼文

今年D人冇睇頭咪CUT BUDGET

跳舞黎講係咪應該A1最勁

似演唱會dancers

好勁

好型
不過無心情睇

同意

我好憎 玩膠
講真

勁似AGT

開口真係災難

勁但係感覺似真係演唱會嘅dancer

好型

幾好丫

出道做組合 所有嘢模式化真係浪費咗lokman
呢啲創意只可以響比賽睇到

佢本身邊組？

好好睇

係⋯Lokman好啱同好中意做呢種

楊樂文！！！！！！

唱好差

唔好唱到咁就會好D囉

係 佢係比賽好撚sharp
Mirror出左道反而無左果種sharp

不 推 文 回 覆 啊

贏啦應該
真心係可以loop既表演

印度lokman 同lokman 放埋一齊其實唔似樣
但分開果陣又會覺得佢地好似樣

鍾舒漫整容整到認唔出

楊樂文你好型呀

好似concert個歌手唔係度 班Dancer自high
btw jerry愈睇愈唔順眼

呢班人評跳舞真係九唔撚搭八

表演好睇 不過唔好聽 唱得好啲就更好啦

佢唔啱commercial

收皮啦 rain p

齋睇唔聽都得嘅

花姐

今次d評判睇落似sensible d

不如叫88 做評判

成個表演都好睇 好型

其實好多mirror成員都係咁
tiger
ar jer
lokman 等等 其實都係比賽果陣發光發亮好多

Rap God Rain P
死上黎咬我未

不推文回覆

今次係跳舞比賽就都ok既

Mc組dance battle應該好睇

Mirror三首歌佢個幾句都比較尷尬
係Reflection比較好

屌 笑咗

dance battle應該好睇

完全靠道具

成日無啦啦加段rap有啲尷尬

好想快啲睇

唔鍾意rain p?

不推文啊

上年spotlight battle 好型

佢d rap

道具唔洗諗？ 表演剩係靠個人就死啦

搣走個燈
佢哋都係跳得好架喎

講真 最期待B4跳舞

主要係D詞好尷尬

條友上黎串過我Rap God

不推文回覆

咁都係表演既創意黎既 同埋佢地都用得好個道具

跳成點都咁中意B4架啦

咁係要度表演麻
唔通做個舞台劇無props咩
有道具協助令表演好啲好正常炸喎

佢把聲偏高音
一開口好odd

李11啲詞全首都好尷尬

勾勾手指尾應承你

梓豪

泥鯭依家個樣完全唔似林海峰

點解件Mirror tee唔係黑色呀?

啲燈同衫係幾型幾正 但一開聲變左成班Ekids定EO2咁

Eo2幾似

契仔與dancer們

B2唱功高水平?

尤其是印度jerry

得ian係囉

K Lau入咗組之後個人又係黯曬

b2缺席到連mc都可以串佢地

咩個個姐
得契仔多job咋嘛

火雞姐條仔真係好撚柒

佢好攰咁

mc收皮啦 50步

唔知點解一見到佢就覺得佢哋兩個好撚似樣

頂成組都唔係度

大家係咪用連登廣咒吹奏契仔

去到error到唱就好正

隔離組唔齊

真呀係viu問題

真啊viu真係呢

講起多job AK咪退賽既
我心諗姜b同契仔咪仲多job

果排契仔有咩job?
有試過忙到咁咩?

咪理件垃圾hater啦 又係佢on99咁

係

無時間 咪 Ian 與 伴舞們

我聽親一秒間都會出現error把聲

邊個係佢條仔？

希望jer同edan個組唔會收皮

電台宣傳個啲

契仔點會無job

阿聰

其實AK 接左咩job 呢？

佢應該係指唔係跳一樣step既意思

黑色衫比大陸扣起曬唔會運到落嚟
CLS支那

打天下

個個隊契仔

好想睇b4跳舞但又唔想睇佢地輸同foul

要跳舞呀 諗起興奮

和味隆都係暴大校友

應該得k lau同Ian聽得入耳

和味隆嗰假雙眼皮真係

我都係
諗起肥仔唱呢句恥笑mode 咁

蝗語歌嚟講呢首都算難聽

屌 又係普通話歌 你地香港人定咩人啊 唱首廣東歌狠無咁難

成日唱埋d蝗歌 好un耳呀

贏條撚咩
唱歌仲多過跳舞

個表演咁anson lo嘅

唱得好聽咗喎

個音仲乜9

屌契仔好似冇力咁

我想問呢round係唱歌 定 跳舞比賽？

我到而家都仲唔認得和味隆個樣

Lokman組每次都廣東歌真係好高汁

首歌好難聽

自選

首歌本身好難聽

跳舞round全首靠ian唱歌carry 仲要唔好聽

好普通囉
無咩大錯無咩驚喜

跳舞

點解呢round叫跳舞round
其實有乜分別

阿聰好撚柒

點解個個都182 契仔望落好大舊咁

我都係

拍劇 打天下

唔係既 佢地唱得好聽左

屌你
唱歌比例仲多過跳舞

主要係首歌難聽

係
佢仲要揀啲唔係太大路嘅

肥咗一個碼

其實好多参賽者我都唔認得
focus去晒mirror到

型？邊忽型
淨係覺得佢好樣衰

鐘舒曼個樣又整左呀？唔撚同樣

除左K lau 其他都唔型

花姐話左佢兩次好型
咩taste

好過上round啦 見得人啦起碼
不過不失 算係咁

呢round唔係自選咩？
下節先係dance battle

肥賢

同jonathan差唔多樣

個頭大

認住佢對假雙眼皮咪得囉

呢round 評判
無鳩up

暫時都好過上round

掌咩聲
你咪跳咗成年囉

上年成年無學過跳舞？契仔假撚到

笑死

和味隆整容樣
Jonathan幾靚仔

送條link比佢check check眼
普通眼科及低視能中心

其實我覺得好麻麻..
跳都跳得唔係好齊

係咪全黃絲

我覺得jonathan同jj 好似樣

咦 呢個dance battle好睇喎
dancer對dancer

除咗Ian

都係A1好啲

呢兩隊跳舞battle似好睇

距離上round係有幾耐？ 其實有無1個月
我覺得已經好大進步

Jonathan其實幾好睇 但太瘦了

火火咪寸佢幾大都咁講
跳到咁同人講跳咗成年幾仲唔比人即場屌咩

咪就係 跳成年都冇嘢好睇就退得mirror啦

仲要唔知佢地唱乜9 勁多詞 一舊舊

B2始終有ian 點比

我覺得Jj好撚柒

跳唱男子組合成員都敢話自己唔識跳舞

其實B組好普通喎...
舞步冇咩特別 又唔覺佢地好齊
係唱歌好少少

我會揀A 同埋唱都唔係咁差

今晚何止無心機睇
直頭唔得閒睇

Jj柒d 又串串貢 不可一世咁樣
Johnathan眼大精靈 誠懇d

不過頭先成隊真係一眼就望到lan最大舊 或者話其他4個瘦啦

玩跳舞B4組點算

JJ好樣衰

B4 dancers唱得冇上次咁恐怖 可能首歌容易啲

諗起上年龍志權個battle

佢地著住跳果12件呢?

阿聰和味隆都係dancer
不過a組
楊樂文

B2 先啱

今年真係唔係件件都好靚仔，直頭無咁濟，岩先去洗隻碗都聽到花蛆叫到出晒水
佢真係食開屎

呢round評判好過上一round好多
起碼唔撚洗睇李11 d八婆臭閪樣同陸以心d 9唔撚搭八嘅說話
同埋冇乜dj

其實所有人包括dancer 本身都唔識跳舞

B2

睇reflection個mv睇到連阿jer都有進步

有時覺得Jonathan有少少似林日㬢

係囉 型喺邊?
A組仲型啦

靚仔得oscar li 同阿lu
其他

佢d taste 係大王 aiden 嗰d

Jerry不了

收嗲啦rain p

I like MC

楊樂文一個頂四個

繼文串尻契仔

Lokman

講真Oscar都唔係靚仔 側面有啲奇怪

笑死k lau

K lau意思除埋契仔會拖低佢？？

醒未呀k lau

mirror唱歌最勁係jer

唱歌最勁係呀Jer! Jer b呀！

唔笑都還好 一笑就怪怪地咁

Mirror既唱歌擔當係jer囉唔該！

Jonathan靚仔過免費巴啦下話

和味隆個樣好整容

佢一定要長長地曲頭髮
上集有戴帽差d 唔認得

K lau真係好似猿人

唱歌最勁係呀Jer呀屌你

b4係咪要jer領舞?
佢經驗最多

k lau咁撚樣嗌好撚似猩猩

真係幾靚仔不過過瘦

不敢想像

洋蔥

佢地而家剪成咁搞到我好驚
會唔會大逆轉

洋蔥變撚咗咒語

死啦
呢到最靚仔有D星味真係楊樂文

其實繼文幾型

點解唔係鄭秀文版

我都覺得Jonathan 好靚仔

咁lokman係幾型

多得Lokman先有多首廣東話歌

本身人唔型都可以跳舞型嘅

繽紛樂

終於有廣東歌

唔好影花蛆得唔得

花蛆又黎 到底阿聰型係邊

Close up契仔個吓好似打緊冷震咁

阿聰樂似台灣果個小賴

B2 跳得好d wor

阿聰好似 馬份（大個咗果期）

其實k lau個眼神好正

型條撚咩 道友咁款

蟑頭鼠目

K Lau真係好正

筆直好低
上年個spotlight 型好多

Jonathan啲舞有啲似柒魚

fing手

上年個battle好睇好多喎
有抽人跳

A1啲人太肉酸，支持B2

點解唔可以比件靚D嘅衫A1

Fing手嗰下

楊樂文好charming

ironman 睇到好無癮

果到jm9

Ian 似 官推center （呢場dance battle)

咪係
今年好hea

waacking嚟 同一個舞種

AAAAAAAAAA

但講真 我隻眼係望住lan

Ironman個樣心諗點解人地啲組員咁勁

同一type舞黎waacking

其實兩組都唔差

其實viu鏡頭有時太fing

好想睇單人battle

排個group dance就當battle

花蛆好難頂

a2套衫好醜

邊個編舞架

eric

合理

有無個感覺佢地跳得仲齊過mirror

Eric : 你最好唔好講出黎

有咩咁o咀啊大王

正常

yeah A1贏

花蛆:我都唔知想邊組贏
Ironman：你最好唔好講出黎

梗係啦佢連柒魚呢啲垃圾都要

呆咩啫真係跳得麻麻吖嘛

串9花蛆
好正

K Lau有無 ig嫁？

AL個口 其實都好合理呀

對rain p少許改觀

正常既又

楊樂文！！！！！！！！！！！！！！！

好嘢無爆冷

幾時有b4跳舞睇

Jer好可愛

會唔會係放棄狀態所以搵埋臭魚嚟攬炒

阿聰個樣有唔黑過？

kayyyy_reve

學到嘢了
之前見到個留話十個跳呢種嘅九個gay

估唔到佢跳舞咁勁
跟到不突止 仲要喜出望外

a組呢隊最勁 輸咗其他唔洗出啦

A1唔出聲真係好睇好多

都似係

睇到佢笑住跳都幾開心

都真係

無人識評技巧

係 輕鬆enjoy 咁

阿聰好撚閪好無禮貌KayLau Jonathan幾個都有禮貌接受批評

梁祖堯 做開舞台劇
好重視 交流

反而契仔今日有笑容

想像唔到A1如果有埋Tank/Tiger跳舞可以屈機成點

阿聰嬲到想打7人咁

B組係好睇啲 但佢Freestyle battle
嗰part根本就排好曬 幾個人一齊做啲好齊嘅動作

如果有tiger

支持樂仔繼續狙擊因ton 唔好狙擊佢

ian好似無以前咁黑面 比人笑9都可以笑笑口

躝啦阿聰

可能嬲件衫？
個個評套衫

Ironman已經毫不避忌串鳩花蛆
笑到我仆街

個樣閪到
係咪痴得契仔多

咁兩組都係派好曬㗎喇

望落去齋樣我都覺得A1整體順眼啲（係印度Jerry比較衰）
但B2 和味隆 阿聰個樣都比較三尖八角

黎完m 舒服晒 心情好d

Tiger會拖低呢組水平

契仔閪到

不過tiger 身型同佢地唔夾

可能係覺得dance battle輸左 輕鬆哂 唔使俾人話佢契仔

edan西裝好正啊

中間 一part拉丁 solo

吓 冠軍有車

因ton呢組準備送死啦

聽日Jeremy

見到都覺得痛

Jeremy b 好 吸引 識發光

邊個咁跌法

繼續狙擊垃圾

個價徝跌咗80%

Who ?

撻得仲應過黑狗個次
邊個黎

邊個嚟睇唔清

打衰左個翻個個係邊個？

練係要嘅 不否認
但你平時聽同睇過freestyle都知有即興感好重要

唔係tank or jeremy

出solo歌

Hottick好似係

有啲叔叔feel 仲有鬚添

因ton支持你跳舞呀我
你班垃圾反骨隊友

因ton又喊
佢真係好無料
其實唔適合做明星嘅唔好再搞落去

呢張7年前？

唉喲 無得rap+beatbox出cheat啦
人地仲點玩呀

呂爵安世界第一！！！！！！

真係好驚睇到失手畫面

真係逆齡成長救命
想知mirror依家邊個有拍拖

等睇Jeremy b 秒殺 垃圾波 因ton

佢cool 完牙個樣好似道友

睇定啲先 round round開頭都有人係咁講

尋求無悔真生活 路漫長也靜候

Lokman
Stanley
Jer
Alton

Jer
Stanley
Lokman

我們不碎真係好好聽

皮皮真係唔似31歲痴線都唔似係最老個個黎既

Edan 唔係都有咩？

4年

呢張就7年

幫手spread 文宣啦
討論小一日

睇完造星2落左mirror坑
啲綜藝同live都有排追

無論如何我都唔會屌真手足rubberband

岩岩睇ig拍左11年

Ian呢？

其實Ian呢round都好大壓力 要同班dancers 一齊跳仲要排佢係中間

皮皮好長情
快D去Youtube睇mirror 100問

播家英哥個節目前散左

已經煲左
佢地係後面啲鏡頭好好笑

真心rain p真係好過derek
入左跳舞最勁個組都跟得到

契仔一表演就木口木面，表演完先識笑

同tiger行埋咗

真咩?

個樣好猥瑣。

佢嘅動作都係怪怪地。

請收睇娛樂風雲

差不多級數。

有D人冇得跳。

c組今round係咪算有著數 得2組無咁易比人foul

佢都有跳舞勁的人。

搵mirror 4,5個dancer出黎跳都齊架

咁佢本身都係dancer黎既

本身rainp出過道

請唔到Sunny Wong、麥秋成返黎?!

去完台灣拍節目後分手。

點解唔用返上round 咁計分就算兩組唔係差好遠，只要後面跳舞battle做得好啲就大機會贏，不過學花姐話齋「呢個節目係咁唔公平㗎啦」

尋晚掛住鬧條濕鳩魚搞到忽略咗呢個重要畫面
lulu

LULU

Lu Lu好可愛 點解花姐從來唔讚佢靚仔

呢堆評判評跳舞真係得啖笑
就算係鍾舒漫
都未去到班dancer 跳舞老師水平
憑咩評

原來唔係得我一個睇個小魚唔順眼

開頭都被佢呃左 好似好撚好人
但之後c4表演見到佢超獨裁唔聽人意見
係要做濕9tvb音樂劇表演
仲蝦9我Will bb
屌佢老味 而家皮皮入埋組 都唔知會唔會被佢蝦
皮皮超慘 對撚完個88大叔又要對住條垃圾魚

呢個po好似好撚多人都唔鐘意佢

一開始已經覺得佢懶係sell caring
唔係專登人身攻擊 但次次望親佢講野 下面排牙都唔開胃

Lu好靚好

同火雞姐一撚樣

一個阿聰已經唔想睇，一開始都可以接受，一比評語即西面

RainP 等左咁耐、終於連續幾集出現
加油！

如果阿tank本身係 可憐小白臉細佬feel個d人 劇本就可能有人buy

成日見到Jonathan都會諗起 踢波個個
di maria
可能因為兜風耳同長面型

Btw. 屌魚之前都係係viutv做寫稿
花姐係咪個時已經憎佢

唔係針對 但呢種人多數都好易俾人排擠同欺凌

多謝絲打cap低
崔可迪真係好靚仔

頂 會唔會太靚仔 完美
多謝攝影師捕捉到

呢幕係全集清泉

靚仔到呢
星一有皮皮 星二有lulu

Lu真係好靚仔

但要睇同邊組比賽
如果同ab強組比賽就玩完啦

介紹b1嗰陣仲講到大王同aiden先係靚仔
花姐你眼有事就去檢查下啦

希望佢可以多啲人支持
Lu ig: Lucas_chuy
崔可迪你係最好架

屌

好開心見到個post冇人推

而家先有時間睇重播，睇到RubberBand 做評判，但今次係dance battle.......
係咪應該上次係rubberband先啱呀

大王同免費巴都講得過去 至少某d角度望落都叫靚仔 阿聰真係好柒

老實講ak跳唱真係唔撚掂，
淨係識跳，佢一唱真係耳朵不孕
皮皮係唱得難聽，
但皮皮嘅靚樣係可以蓋過佢所有缺點，
同埋皮皮真係好善良好nice，
又唔會閪面扮有義氣搶fo搏鏡頭
唔好攞皮皮同ak比
侮辱咗皮皮

個就皮嘅靚樣可以蓋過所有缺點

唔好咁啦 好肉酸啊 盲撐到咁同花姐盲撐大王有咩分別

Spotlight battle諗起龍少扭黎扭去

唔緊要等我排隊做佢女朋友

其實ak dancer黎講算跳得幾差下

皮皮除左矮左dd之外搵唔到第二個缺點了

勁個班係教舞/排舞
佢兩樣都唔係

難怪要一路都企喺人後面

花姐bb

踩低人地去抬高自己偶像好撚噁心呀

佢之前同galaxy man 拍youtube成日比人玩架 勁慘佢性格好好 點玩佢都唔嬲

雖然我都like AK,但係佢跳舞似TVB dancer囉

佢之前真係有喺tbb套劇伴舞㗎

咁皮皮就不嬲都公認靚仔嘅

金宵呀嘛
佢個格真係同唔唱K一撚樣, 又係dancer出身, 又係衝動撚

唱歌搵唔到?

皮皮唱歌真係驚心動魄

我幫你搵
矮 年紀大 冇自信 甩歌詞 唱歌難聽 做戲屎

正解 上面盲撐到

呀聰一知輸左就黑哂面真係有啲唔專業

根本好L有自信知自己一定得
係度等人宣布自己入圍
佢個樣見親都想打

其實一樣野講晒 有觀眾緣既咩缺點都會變成優點
冇觀眾緣既就算識飛咪又係俾人屌到落地底

哩個我認同 但唔代表可以盲撐
我鐘意ansonlo都唔會話佢唱歌好
我鐘意jer都唔會話佢跳舞好

不推文呀屌你

年紀大都係缺點好撚慘
and屌你用不推文洗死？

Sorly

agger 甩歌詞真係死罪
ak起碼唔會甩到frankie咁先
上面盲撐到好肉酸

唔講我都唔記得唱K係DANCER出身
加多個共通點啦
2個都係DANCER出身但跳舞好一般

睇左少少呢種舞ge簡介
本身真係美國d gay ge人發揚光大

我只記得你係Edan打手、皮皮hater，人地睇直播見到評判皮皮打句好靚仔都觸動到你神經，然後打長文瘋狂踩皮皮踩到一文不值。留意到你盲撐盲踩好耐，Tiger、Alton你都好唔鍾意的，Lokman跳舞用道具都要踩，只捧到Edan天上有地下無，我唔同意你讚佢的地方，我係唔係都要衝出來踩佢?! 喺度扮中立，你都好嘔心!

舊年係點？

又味道

其實邊個大王

不推文回覆

準備又屌足一個post

C1對垃圾A4
但C1失手 仲贏唔贏到呀

eric話佢鐘意孖八

Tank你又跳味道
唔會超越你同Lokman個個vvn版架啦

中意tiger

佢一陣又覺得88似佢自己呀

好撚假啊

佢d品味就算啦
話條魚有星味就知係垃圾

屌啦，你ironman死攬條臭魚

見佢鍾意柒魚就知佢咩taste啦

C1 平均實力遠超 C2

但係我幾鍾意hottick

水豚marco

Tank女朋友真係好好

想知巴士佬鍾意marco啲咩

好cute

我覺得佢幾樣衰
.o. <<呢個係marco

所以就揾2 circle陪葬？

好樣衰

唔好再講 我又諗起一search Marco全部都係巴士圖

Marco 係樣衰

好撚慘
笑到仆街

邊個係巴士佬

tank 好似本田圭佑

似流克多啲

Jeremyyyy

Alton bb

點解呢首歌咁熟係咪有人唱過

Jeremy b 自帶光環

花蛆話佢地大熱
其實曲線想燈
ironman即刻話唔好咁講

Marco個樣好撚似倉鼠

Jeremy 成個centre感覺好正

唔好再吹奏tank啦
好煩呀

Tank lokman上一季跳過

垃圾波

大力支持全民造星2 Marco 葉振弘的巴士迷Kelvin

呢首歌係咪有人表演過

好似tb

好難聽首歌

幾時先唔再唱普通話歌

屌你背左

我本身以為係辛曉琪嗰首味道

Hottick

marco呢個look好暴露缺點 好樣衰

好想睇A4

Jeremy好正 好有feel

仲有其他人有表演過
但Tank Lokman個個係好正

Marco 好似關菊英

Marco頭號男粉

hottick真係唔錯

蝗語歌，啲歌詞仲要中英夾雜，好難聽

好痛阿

Jeremy b 好有魅力

痴線啱啱有一下tank同Jeremy塊臉痴到好埋

好彩係個ending

笑撚死

頂 笑撚左 似啊

好痛

痛到仆街

agger 乜鳩this is my味道

好睇嘅 但係唔係男人嘅sexy喎
似妖艷多d

幾靚仔 有個酒笠笑得幾cute

整體幾好
今次係咁望住Jeremy同brian
睇都覺得hottick痛

見到tank就諗起猩猩

ho t ti c k

Hottick
Marco
邊度有差咁多

Hottick好慘

最尾撻Q扣好多分？

hottick

又迫害team c

屌！佢今日化濃妝仲似

點解英皇會俾sherman上viu

加細貓頭號粉絲

Hottick令我諗起謝霆鋒仆街嗰次

其實我覺得唔係跌一跌減分，係本身都麻麻

屌，真係逼害C組

Jeremy b

黑白

完左約
佢ig有發聲

eric kwok鳩揀人嘅結果

Marco有咁格格不入咩
我覺得ok喎

兩邊都上得

識跳舞同唔識跳舞既分別
唔識跳舞就淨係識無限放大一下失手
識跳舞就識睇佢成隻舞再+點兜返

好啊 唔洗跟英皇奶共

support hottick bb

終於完咗

Hottick G 持

Hottick每次都衰收尾
不過都支持

Hottick已經第二次
上次打功夫臨尾都企唔穩
係咪壓力太大

Tank今次反而唔太突出

Support hottick!!!

A4唔撚想睇，踩自己隊友之餘仲要廢，講緊波仔。

梁祖堯好正常
對比上一局班評判

同意 好普通

個Brian好樣衰

緊張正常嘅

Hottick好撚靚仔

Sor唔記得不推文

咪再針c組

好重蝗味同gay味

火火講左句乜？

感覺佢地比上Round好
由其係鍾舒漫

整容

唔覺得佢格格不入

係好可愛

Eric Kwok 可唔可以唔好成日只係識話啲評判講廢話 評判唔識欣賞 你咁樣唔係幫緊佢地

諗起細John 冇得入，有啲可惜

Hottick好正

a4收皮啦
垃圾波仔heartgrey都好假

覺得Tank同Brian好柒

點解有人會話marco cute 嘅

但整得醜

咁今次其實marco真係ok嘅

Sorry
佢好似重有約係身

聽左覺得佢格格不入

A組炮灰組出場

其實評判某程度上都代表某d 觀眾嘅意見，唔可以忽視囉

Marco 係ok
但每round佢都係咁講

佢做舞台劇
好多野自己諗自己度自己表演
一定比果個dj會明白多d
唔會睇得咁表面

不過果下真係要咁安慰參賽者
如果唔係真係會無心機玩落去

好撚憎a4

全廠最垃圾A4

團結地做死其他人

[ViuTV] 2230-2330 全民造星II [請用不推文回覆 劇透細字深藍色] [光復香港 時代革命] (40)

狙擊垃圾時間

見到Alton 都想熄機

波屎

A4組非常團結咁整走梓豪

垃圾a4

heartgrey
其他不了

alton你爭氣啦

對A4一d印象都冇

好撚憎A4，仆街出賣隊友，波仔明明只係大梓豪一年。

見到a4想熄機
係好團結呀
好團結咁整走梓豪

成隊都不了

快d foul撚左A4啦

呢組每個獨立個體都好乞人憎

明明孖八問題仲鬧返2circle轉頭

希望A4輸